連登仔應唔應該平時多d打攪親共派區議員/社區主任？

親共派咁有心服務市民

連登仔最好事無大小都揾親共派區議員/社區主任幫手
巴士路綫、噪音投訴、違例泊車
最好做到無停手
平日應證件相/派手推車就第一個搶
等對方覺得好多街坊支持自己

最後到選舉就投民主派